#Инструкция к кофеварке

Наша кофеварка не варит кофе, но умеет несколько других полезных вещей

* __!commands__, __!help__, __!команды__, __!помощь__ — выводит эту справку
* __!links__, __!ссылки__ — делится списком полезных ссылок (список в разработке)
* __!members__ — выводит количество существ в чате с наглядной раскладкой к их видовой принадлежности
* __!top__, __!топ__ — выводит топ активных пользователей за сегодня
* __!top all__, __!топ все__ — выводит топ активных пользователей за всё время
* __!top sudak__, __!топ судак__ — выводит топ судаков за всё время
* __!vote__ — выводит напоминание о голосовании за «Маревый Мир» в топе «Авторского Комикса». (Хватит писать руками)
* __!kino__, __!кино__ — напоминает о голосовании за кино и показывает текущие результаты
* __!sudak__, __!судак__ — вычисляет судака дня. (Потому что кое-кто точно заслуживает наказания!)
* __!addfilm/!предлагаю (ссыла на страницу фильма на кинопоиске)__, — записывает фильм в список на просмотр. Из этого списка руками по определённому принципу выбираются кандидаты попадающие в голосование.
